[ios/an]七龍珠 爆裂激戰(80) 留石all in LR Kary

member]頭post格式：Last updated: 2018/08/30

活動
全世界2億5000万DL突破！ 地球まるごと！大激突CP
ワールドバトルや新たな物語イベントなど盛りだくさん! 世界規模の超豪華キャンペーン開催!
2018/8/21 〜 2018/10/4 ▼

卡池
2018/9/1 〜 2018/10/4 ▼

2018/8/29 〜 2018/10/4 ▼

Q&A
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
---
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
---
Q. 新手建議 (整合冥幣巴建議)
A. [1] 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
[2] 如果係升Rank嘅，請趁現在幾倍經驗主線Easy解到24-7，之後再解到呢關最高難度，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下材料／新手角
[3] 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
[4] 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件：A. Rank 50以上；B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
---
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用
--

角色代號
Credit 格劍巴打

限定點心紙
Credit 新一日巴

超激時間表
Credit 願你巴

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

我仲未敢抽

抽啦

lm

STRONG HOLD

個腦不斷loop為開潛而抽為天35而抽
好想繼續追

新post留名

唔買?

你講紫龍石？

新個隻變身悟空可以點組?
好鬼難用

我玩神次元，你可以考慮撒雅人隊或者全力隊

極意悟潛開會心好唔好？

好

yes

做頭就點組都得 做隊員又係點組都得
總結就係你有咩就塞晒落去/周圍塞佢

換咗45

Nplm

留名

儲多日氣先

Lm

300石1限定 我屌你老母

用送嗰50石加免費10抽中咗新悟加技blue

想問下隊員黎講幾時會入技blue多過lr blue

忽然爆post

小號變身悟x2....
點解唔係大號

悟與菲留名

抽埋送果50石岩岩夠+1
終於中技悟
夠了，唔追新菲利，留力LR Kary

終於可以 真棄驚
爆紅神出黎 中兩隻界藍比我
總結用哂免費石80抽
兩隻天3悟 三隻界藍
邊個話今次啲柱好好架
想中nblue 都無

終於齊，可以留石等新LR

一樣咁多抽，我仲少你一隻界藍

想問Lr kary係乜

悟與菲

紅神好似係唔代表會中限 好似代表3隻ssr以上
抽埋lr先講棄唔棄game喇

想問日版SNS 果個咩答問題點先參加到？想要2億5張卷

出果啲特殊畫面 (好似係)會中pickup

合體/撒旦騎布歐/烏龍/假黑影就係中pick up
紅神只係有3隻或以上ssr

長知識了
合體如果變埋blue係咪都係無分別？

假黑影係？

抽到隻你一睇就知係r卡既黑影然後轉左另一個黑影一定ssr

變藍神好似代表中LR

早 又要扮工打 dokkan

可以賣到幾錢 等錢洗

30

國伏

有冇咁等錢使

日版 課得太多
50蚊都無

649895597

send咗邀請， 不過仲需要大量求各位巴打幫幫手

536156511
3潛

幾點開極限Z魔童 ？

等石抽多下極pool
已經無超sales追啦

想問下超龍石2應該換邊隻好
新帳號回鍋

菲利奬勵最大用途

1點

做咩唔留，明明有用

咁有型都食咗佢

副號嚟
不過張卡passive skill 要控血，睇嚟都係擺多

為左新悟追係咪好傻
只係好鍾意變身卡

坦白講新悟作用不大
類似技blue咁好快fade out

正

黎緊仲有布歐變身卡

追菲利好過啦

期待

儲卡game冇話傻唔傻

真心，其實好弱

除非好鐘意，否則不支持課金追

邊個會抽

出黎搞笑

有布歐變身我又真係想追隻

50 免費石加一免費抽終於中技悟

我都想要2億5張卷

追悟=on9
追菲=正確投資

Ching sick ball

今次真係菲抵追d

超西控嘅我表示完全無興趣

菲真係好勁 救撚咗好多極隊

但想搵人掛下都難

呢個先係重點，其實兩張卡強度差不多，但係超隊大把卡缺一張新悟不太影響，壞人反而少有咁勁嘅卡，張菲帶起唔少隊，復活隊又buff

復活隊

Weekend實大把人掛黎打超難關

無計，唔係隊長命 天生強力隊員

文強要唔要金菲fd?

3161761088
不過好似加左你

單睇張卡都係菲高半格啦
1x%回血實用過2x%減傷

我復活隊太廢..但都好彩有先打到速3悟極限z

呢樣我覺得差唔多 我隻悟都幾坦得下，我又無菲，比較唔到

一有金菲就秒住過超3

新手齊柱表示冇落pool抽 齊腳兩隻都唔係必要
留返黎抽LR Kary算

復活隊今日仲有魔童升

唔會入啦下話

未有天使金菲

又射多50石落菲度乜都唔中

Lr個日會唔會重置超sale
唔追新悟了

你又扮新 lr kary其實個隊長技好老尷，第七宇宙戰士到底係點計

派左5萬3轉推

放心，一定會

終於夠50石
連埋免費個十連
都係追唔到天使菲

但sns張野中極意

好想要nrose

又要課

課多30石算

利申：今次好克制，1pack 90石都無課到

射哂落海

唔係掛，咁都唔追

有紫石嘛
一向都少課宜情

追rose 500石都唔見影

魔童個極限Z, 用之前刷返黎果隊基紐特戰隊有冇機會過到30

仆街，要娜美星人

嗚呀...打左幾場魔童夠50石抽埋1+1,第一次抽天使菲,免費個次中新菲

屌 5張卷真係最撚伏 但又冇得唔簡

要老界綠石同潛玉唔好咩？

我簡咗大界 卷 同修業
應該卷換潛玉就最perfect池

娜美星人喎

屌，睇錯左娜美星篇
呢個cat點玩呀

刷速魔童潛玉多左出黎既魔童可以點用？
升技？
扔落街？

升技
有d人唔升咪射俾呀婆

除左lr魔童 仲有邊隻魔童可以用下？

我順手升滿體屬+70%防個張

我連果隻都冇
我都係射比婆婆算

技隊輕鬆直取極限Z

30關後係潛玉定錢

錢

Yeah 一回無料竟然中左

新悟點組
神次元又廢左

超隊好似冇咩特別

入純粹賽亞人會唔會太晒

大家隻魔童必殺10LV上15LV點上
FARM SSR果隻上UR食 定直接啪大界王

升多隻5技食左佢咪得囉

係WOR 唔記得本是同根生

我覺得隻野變一次啲link變化太大
所以感覺冇咩用咁
神次元又要得幾個回合
超三隊佢又得一回合係超三
全力隊同純撒叫做好啲
唔似菲利啲link咁穩定

屌尋晚手痕諗住抽多次3+1博隻技菲
諗住博佢之後會出第七宇宙cat可以換走天使菲
忍唔住手抽到剩返100石
仲要炒撚哂屌佢老母
仲要已經無哂特價石

唔係一路都超三架咩？
佢個cat冇變wo

cat無變
係link keep住唔同
超三打後臨戰變左短期 紅神之前無神之次元

btw是咪一陣4點開大亂交
要打返下啲石了

入面啲link
超三變左短期決戰

好似係

留石抽Lr kary定抽埋新菲個pool好 新菲同啲柱一隻都冇

新菲抽少少玩吓囉 呢隻真係需要有隻旁身

一隻柱都冇當然抽
難得冇廢卡

今次隻札馬斯係係極力
封必無效化

反正lr都唔會中
無卡情願家下個池抽好過
反正d柱都好有用

極限Z用復活戰士
輕鬆過30

今次大亂鬥好難打

有無人知點舉報
見班人係鬼佬網買石ac
好平應該全部都係掛號
想封哂班友可以點做

速魔童差d星星就潛晒
應該潛會心>連>避？
定點

集思廣益,我依家有100石,極pool差兩次就有免費抽
究竟留黎等lr好定係射落極pool?

射哂落去啦

抽極pool, 唔使諗

唔駛用娜美星人CAT?

唔洗
有新技菲就得

有技屬復活戰士都已經得
入埋隻新魔童入去
LV10技都接近一百萬

有新技菲打到30關都係9撳

同埋估唔到隻魔童可以咁惡

速新悟如果係課長
試下隊爆全隊LR
你就會上癮
全隊120% 加上 LR 3圍
夠比150% cat隊
當然以多超屬LR為前提

相反用落新技菲
真係夾返復活隊
或者玩極隊入哂
大波菲 天使菲 金屬古拉軍團 技金菲 玩菲利link
正到不得了

差天使菲 好想繼續追

如果新菲 玩全回復隊又過癮
人造人21号 LR斯路 LRhehe 技斯 知布 或 人造人21号(善)
全隊係咁回10% 血
120% 都過癮
不過係link柒啲

回血不嬲封必無效
但可以暈
lr天津飯啦

善係超攪錯左

有冇大亂鬥建議 隻仆街力屬扎馬斯..

超速隊鳩爆過去

爆唔到

我覺得今次隻悟空正在唔洗限全屬性 組隊彈性大好多

自己睇下用邊隻氣絕

所以我唔太認同佢廢或唔應該追
我個人黎講
可能要等好多回合
但用落打超激
唯一怕係佢出第二turn
咁要第四turn先變第一次
佢去到紅毛都仲會超必stack atk
即係有四次加攻
變到藍神仲一次必會心同必定出必

只係佢同技菲比 無左回血突顯佢好弱
但正如你所講
乜超隊人都入得 120% 真係好多變化

想問下隻魔童彩星要幾多潛玉

我自己玩覺得隻悟link變化太大，前期玩臨戰，中後玩短期驚異，變完身可能突然唔夠氣，又唔係每隻隊員都可以驚異臨戰短期事但扑中兩條link咁perfect

相反玩菲利家族隊嘅話，愈黎愈唔缺氣真係爽好多 唔齊嘅話都入速達列斯，速/力rose或者LR體特戰隊加下氣

Thx

其實技blue 定Lr嗰隻會好用啲 有咩大分別

三圍LR贏晒

入耳環隊無時間俾技BLUE疊
寧願入隻彩星入去大大力

咁幾時會秤技blue高過lr blue

用完新菲，但冇技金菲好似差d咁
其實有冇需要用技金？

抽多左隻技金菲 係咪都係開右下？

玩咁多場超隊都試上左紅

都試上左紅都未上過紅

萬能key 咩type都有 禮拜六日可以用超難關試下刀

所以點會廢
呢隻悟空我玩上手真係好用

唔係廢，不過覺得強度不足，同好難上到藍

相對既姐 佢的確冇菲咁sharp

但之前我未返工試下隻野
見個個話弱
唔駛追 以為弱到咁
嚇死我 今日返工一攞起同事隻悟空用
我完全唔覺得“唔駛追”可以apply落去
如果我仲有account的話

獲獲大亂戰都係最煩隻札馬斯
今次要用兩隊先過到佢果關

要博佢氣絕

速隊夠力大大力車爆佢

我用lr天津飯擺頭位，多數都氣絕到，落埋速維斯放第二round做後備

今次我車唔爆

好想要新悟
但80抽都係中其他柱

用小舞仲好
本身有加氣

我用天津飯 小舞同物語隻18號過左

願你巴你咁重課緊係會追 我話唔使追嘅意思係如果只係小課玩家花資源追呢隻會有d不值，不如留返追10日後嘅kary

所以我1個3送1唔中就算
要做0課

其實真係有公告話有新lr？
早幾日前又話只係同人創作？！
究竟有無，好亂

不嬲都話係流出資料
未出公告一直都唔確定
不過而家呢D POOL都中晒
信不信由你

唔係拆晒咭data喇咩
13/9開pool嘛

個好友系統 路人加好友得3隻金菲？

冇未來杜 lrblue lrooo 惡魔人 係咪過唔到技斯30lv

咁快送晒石喇

又追左80抽極pool
中得一條柱
仲追唔追技新菲好

宜家極限Z除左技斯 3悟 仲有邊隻一定要升？

最後清埋石黎抽
總結4隻界藍 4隻技金菲
我懷疑我個ac未更新

力大波?

力大波好用？ 咁我3隻都唔夠打

無LR咪可以頂住先囉

巴打係慘d
抽左幾多下

4下10連全炒0限0柱

副號終於中Rose
耳環隊最後一塊拼圖

冇lr大波既話咪有用囉
體菲都幾有用

技斯35之外最好用一定係父子悟天

又射左一百石落海，唔追了

大波菲大力到爆

一百一百咁抽邊得
300 600咁去嘛

不要再說了

邊part好用
今日整完都諗左陣

金菲還好 界藍真係好慘

轉珠
必帶疊防，攻過百萬
不過唔會換非限啦

無左每日十石個任

有冇人破解到LR Kary個pool有咩柱

嘩痴撚線
多謝神龍嗰5張卷

屌你咩

之前活動可以換到起碼2突
無條件加攻防+轉珠
有佢過布歐篇同混血sbr好打好多(好似係 利申未過 )

冇天理

轉彩同坦已經爽

屌係咪真係要黃金一小時先出好野

應該點出好
唔想再打

隻魔童必殺技有加防, 升連擊定會心好

紫石果5隻超屬有齊，極屬一隻都冇，換體菲哥好定知細布好？

原本想換超3大波加厚技屬卡但好似聽你地講廢到瀨屎

其實抽完lr kary仲有果兩個pool抽 只不過係無左三送一優惠

個新悟同新菲個機率都ok 唔爭在果十連喇
所以個人覺得點都係留石lr kary

前兩日試過 超3都未變到就完

我都係神龍中咗m達同技黑悟

菲利出第二題
要全球完成100萬個mission
唔知係計而家開始定係舊嘅都計

補番中文個描述
今次送嘅野都好流下....

【在弗力札的挑戰中致勝！全球總動員Facebook特別活動】

呵呵呵……！挺有兩下子的嘛！
那麼我也提升力量吧。
都到這個地步了，可就不會像剛才一樣溫柔了喔……

接下來，你們一起將遊戲內的任務合計突破100萬次吧。
呵呵呵……

＜第2題＞
============================
登入《七龍珠爆裂激戰》，朝全體玩家合計突破100萬次任務的目標邁進！

★獎勵
．紀念召喚券×1
．老界王神(瞌睡)×1
．烏龜殼(白金)各種屬性各×2
．Z神劍各種屬性各×5
============================
※達成期限：2018/9/6 10:59（JST）

紀念召喚券×1

好容易啫⋯⋯
日日登入都完成幾個日任

一堆怨婦

紅石得一粒送？

等第三次 神龍許願

幾時有孫悟空物語復刻呀？
我要十技隻新速悟呀

老界同大界王唔夠用咩

今日又有咩新花榚

完全唔夠，呢期抽左好多新咭

抽返黎嗰d sr呢

三月新玩，頭先課長卷加呢兩個超極pool 中左十幾張新限，仲差幾隻舊限就齊限，d 界王已經淨返無幾多

宜家仲要留多19隻老界/技界比新lr，真係已經生窮水盡

面具悟爸係咪都抵升技？

你極技冇人排到佢咪升

玩左半年可以夠你抽課長卷抽到齊限？

太撚痴線 我玩左幾年都重有大把未有

秘寶換晒未？

其實我覺得有得免費升技既盡量都唔好用界升

1. 隻game育成要素黎
2. 界到用時方恨少，你以為成個倉都係界？一隻lro已經清左你倉

換晒，除左要大亂鬥個d 無換

升隻速邪波升技真係打到想講粗口

想升技金菲 但有得免費升又唔想啪
諗緊啪比悟爸定係留比悟菲

唔急用梗係留住先

我都係,所以儲左60隻老界未食,岩岩打魔童跌左成十隻技老界,諗緊升唔升隻lr特戰隊悟空

有時啪界係唔想等物語復刻

極少抽到新野ge我就從來都唔會有唔夠界王神呢個苦惱

本來都係咁唸，但刷lr 大特好同意d ching 講刷技刷章好易消磨晒d 耐性，到時隻game 仲唔好玩，所以自此就老界算數，唯有揀黎升

古拉先係真正嘅惡夢

速bojack都係 開晒左上右下 齊9隻sr 同時我有知bojack 都係冇乜動力升

呢啲倉管刷到冇嘢好刷都唔係好想升

友抽抽完, 依家等錢使可以打咩?

我都係諗住升黎谷lr既輸出
唔係中咗lr既話呢隻速ssr真係連掂都冇興趣

hero關有金撒旦刷

lr大特你講邊隻？
速個隻我等佢出活動有加成先刷

極限z

以前抽到仆街黎齊舊限 派成績表都冇咩限定卡比我

刷免費升技惡夢一定係13號

其實你地有無諗過抽咭其實有比較易中既方法？
我通常會抽左友情先，抽到友情會出lr 同撒旦像，咁跟住先去抽想要既pool 咁會易出ssr 多啲
你地可以試下

自己呃自己

都市傳說, 同吉時一樣

一早有呢個方法 重有啲咩00抽 拉耐啲 其實全部鳩噏

未抽極pool之前 我一隻技金菲都無

信自己好過啦
我就鐘意爆緊石既時候抽

有倒數個啲pool姐係好似今次咁個啲
會等佢個pool既秒針到00先抽

我抽到達列斯突三

我抽到力Rose多咗隻

+1 0到突三

開頭好多個都話等LR Kary先all in
而家成班都係忍唔到手

想問下除左每日打一日一次撒旦關之外 有咩方法快賺錢

張菲利好難忍

打極限Z 31 lv 一直打上去

今日粒龍珠點出?

2分50秒內通關

第3次神龍可以換多粒紅龍石5？

咁可以換哂體布同技斯路，屌好佛心

我打完 唔出

中nrose 達列斯 都好過中金菲呀

我新手

知金菲好勁架喎

宜家菲利系列勁撚到癲喎

痾屎同時抽卡必出SSR, 你唔係唔知嘛

技惡布升6連20會定12連14會好

我20會心

友抽

岩岩揸乾埋最後既石 出多隻技金菲

重有石可以抽埋最後1+1

我都夠石3+1 但係為咗開路/天35而繼續追好似好on9

留石啦
天35宜家都唔多落隊

btw有無巴打有玩開劇場boss可以分享下覺得如何
諗緊餵唔餵界比隻達列斯

我覺得值得
boss隊好大力下

咁啱差呢隻就玩到超3隊呀嘛

cat隊淨係差呢個隊長

用住免費天35先

俾我等物語開算
雖然個跌卡率低到一個點

我都等梗

呢幾日淨係升超17 知細布同體cooler已經想死
同埋如果唔係必跌就寧願啪界算了

巴打點組?

仲要有得免費彩

屌你地啦

Boss隊好大力呀
達列斯被動技加40%攻 加3氣 2隻一齊出加80%攻同6氣
中間放lr銀河 24氣打3百幾萬

首先你要有....

真係有...

無錯 首先我都有

話說用boss隊打超難關擺0突力邪定二突z覺大波好

打極隊?
咁比好似大波好啲
高三圍又有加攻防仲要打全體幫補下傷害
邪波閃唔到就仆街

利申無邪波鳩up

係咪咁擺？
啱啱中左達列斯

會放 lr大波 我突一 22氣個數260萬

咁放打唔打得贏超屬關

d link。。。

monkey俾人封youtube

咩原因
btw技安俾人ban左未?

第一關技速屬

好難頂到一round

侵權
未 我見佢仲有拍片

氣方面不是問題
抽走lr大波 朋友用力rose
不用lr金屬古拉 落知達列斯氣絕同速金菲擋？

仲點用知達列斯呀

內容侵權

佢d片成日直接播返其他人d片

請問三星珠點拎 謝巴打解答

係喎 撞左🤦🏻‍♂️

Lr Kary 知唔知咩日子出，唔知出pool果日有冇機會龍石優惠會有多粒紫石買

紫石等四週年啦

唔使錢咁

LR流傳係13號

咁靚仔都俾人封

8次係8個3+1定8個10抽先

幾時先肯復刻其他物語...

今日送左32粒石

！？

你今日中特殊登入日子?
我得2粒

岩岩好第五百日

諗落如果kary個cat係第七宇宙戰士 而速悟技菲又會加返呢個cat 咁順理成章呢三隻都會入到宇宙大會篇啦
咁既話有機會救埋吉蓮隊喎

請問新手 邊到可以看首抽推薦?

見nooo喺耳環隊作用不大
試下擺達列斯入頂nooo個位
0突LRhehe 開埋boss link ,攻擊去到四百幾萬

幾時會有新關打?

回體咁快又無野好打

第一頁點心紙

係

打返啲覺醒料

我有好多無謂野升技

極限覺返之前d野冇晒錢...
同埋大波菲極限z有冇咩隊推介
冇超力隊，卡左係lv21

我都係,岩岩打夠戰敗菲利D覺醒角同章,依家開始刷純粹布 農族
快D出新野喇

依家差一石可以抽1+1
可以打邊關刷rr士兵/培植人/斯路jr

重有菲利士兵

課啦幾蚊姐

試吓圍繞隻悟飯仔黎組 好似係

太多體
順便做埋任務啫

10技左送果隻體菲

有冇包膠?

未用過 啱啱升完 又未潛

宜家可以點升技？

打大波菲10體嗰關 跌sr
再dk上去就係最終形態

thx

但係得50%?

又有一抽

Dk完再z覺應該100

嘩屌你老母 炒咗181張之後 終於比我中到一隻3世代既力邪波

正常呀

係WO, THANKS

大亂鬥3關送石係星期幾reset?

星期日2300

魔童係唔係潛連擊？

不過係咪擋左好多野咋？

Thanks

是但啦都唔會點用

魔童幾好玩喎
食彩珠回血

Lrhehe 擋4下就上到max. 加120%atk
正常拍住nrose 260萬到攻力
去到四百幾萬攻係因為hp 80% 以下開到boss link(+25%atk)
再加埋達列斯buff 40%atk

擺落復活隊
夾埋技菲、技斯
永續HP

超難關另計

飽到上心口

超難關mvp 係兩張勇者瘋狂放必減攻

新手一問, 隻訓覺老界咪 +30% 既, 咁食 3 隻係咪即係 90%? 定係都係 30%?

想問下天使金菲潛連擊定會心？

30%

會心

無得加埋一齊架？
咁 5% 連 5 隻同單食一隻咪即係無分別

獨立睇
食3張30%有機會到3Lv
都可以1lv都升唔到

對

梳, 唔係好明, 即係食 3 張 30% 一係 3 lv, 一係無, 唔會係升 1lv or 2lv?

每隻獨立計
用返你中學學過嘅prob諗吓就明

人地小學雞未學probability 呀

即係食一隻有30%令到你隻角色升到1 技,就算一次過食5隻,都係每一隻都係得30%升技,好難明咩?

幾時出菲利悟空雙人組? 有冇情報提及

玩遊戲學埋數學

少少邏輯問題黎
話明機率唔會疊加都唔明
俾心機讀書算啦
唔好沉迷玩樂

唔會疊加咁我明喇...

好難跌

隻體界王悟值唔值得十技?

入到咩隊

我落純粹隊

有得免費升技都要食老界?

復活隊我會出佢

都係潛左回血去15級

唔夠打手咪落，link唔差

不過純撒cat個pool咁大大把更勁咭
限定同lr都十幾張

邊隻?

)
你係咪講緊呢隻?

暫時未有卡用住
依家用緊深藍達+極意悟+天三悟+變身悟+界悟+45
其實正常無lr既話應該點組,求教

係呀

咁你刷復刻物語關隻界王拳悟空比佢升技咪唔使食老界

受教了

你咁食唔係得50%咩

唔齊咭都要用住先
我通常擺晒gt幾隻限落去

而家係日本，岩岩更新完1個file就長期卡住係Now loading們位入唔到
有無巴打試過？已經重新開機都唔得

上網正常

reinstall 大法

會唔會無曬save?
我上一次back up應該係3個月前

岩岩送一卷

50%都好啦,唔難跌,當黑仔你刷夠20隻點都升到9技掛

國伏又維乜修啊

你冇綁fb?

無，我用個ID綁定
即係有id 有pw個種

入game睇過佢冇話pw有期限⋯
不過你應該google下有冇人試過

唔該曬
我會google下 祝你抽乜中乜

應該係網速唔夠快先會咁
我個陣係大陸啲偏遠地區都試過咁
一連wifi就搞掂

用緊日本個d cheap卡上網 好慢
希望去到wifi地方就入到

唔該曬巴打

但係如果你dk左隻新界悟(120ur)
食物語界悟ssr係得5%
要z覺上100ur先會有50%

咁我寧願等力之大會物語刷隻sr悟
升佢上80ssr然後餵未dk既新界悟

兩個方法都係50%一隻
但道具/章/錢既量少好多

入到就快快手綁返個fb先

之前第五粒龍珠點拎

屌唔開物語

唔該哂生抽巴

冇活動好無聊

而家呢D唔叫活動咩

打撚晒啦
啲體多到爆

留石定再抽而家嗰兩個pool好

打道具打綠石

宜家有野想要咪抽 宜家個pool抵抽

而家抽好d 限定果度差唔多隻隻有用

好似見咁多人都抽極pool嘅

菲利好用過悟空

極黎講技菲利單體黎講強過速悟空
極pool其他柱又隻隻勁 超pool有d會弱少少

請問今日龍珠任務係點

已經抽咗

中咗咩？

2隻紅rose 體菲利阿哥

頂你咁好彩
我又走去兩個十連極pool得兩張超級垃圾SSR

抽多野1+1啦

大家好，成年無玩岩岩番黎，課左粒紫石，想問下換咩好

超差隻xxx, 極就得超17....

好唔好兩突隻體品
唔知點解up 唔到相
有復活， lr ooo, 魔人布歐，同劇場boss 隊長

超三技大波好似冇乜用

而家出左新菲直程係垃圾

可以諗下古拉
不過如果抽極POOL有機會中

棄game了
0課，冇咩石
有LR x, 岩岩login第1000 日，有隻LR悟
有人要就拎去

去到1000日先棄

nxxx 係咪無用？
我抽左兩下十連都唔中就換古拉啦

整左個港版黎玩，點解粒六星珠解唔到
明明用左娜美星人入隊都唔得

唔會無用
融合隊咪要用
不過你無話有

娜美星篇

係呀
用左送個隻魔童都唔得

xxx勁隊員

好似要隊長

用左都唔得，路人用埋都唔得

用悟飯仔

Oh

有冇國際版巴打加一加好友，借隻悟飯仔黎用

醒起派咗50石 入返去個冇玩齋收石既國伏account抽一野就咁樣
屌你日服係咁課又唔見咁好彩

我連國伏都食晒屎

笨大無控制機率就無可能
差一隻就齊隊個一隻特別難中

唔係要成隊咩？

日版唔洗成隊都得既

成隊娜美星篇用晒都唔得
有冇冬菇飯借黎試下

會唔會bug左已經拎左

係呀，我無
咁無計啦

唔得呀...差呢粒叫唔到神龍出黎...

有冇睇錯任務

新手想問下波傑克個章依家有冇地方打
冇佢個活動係咪就要用石係交換所擦？

應該就冇啦
納美克星人嘛

娜美星人 同 娜美星篇人 係有分別....

想問下如果抽到力桃紅同自在意極功悟空換走邊隻好?

佢送個隻魔童兩個cat都有
日版我肯定唔係全隊都要娜美星篇

NROSE唔換
極意悟可以換NXXX

LR飯，nxxx

試吓全隊一次先

想借隻冬菇飯黎試下
用完就會delete返巴打

試左啦，都係唔得

hero滅絕有一關會隨機出個五個

點解唔入NROSE?

你都無隻係極
換隻BUFF極既做乜

借嘅唔計
好似係

nrose自身係炮手，食哂leader skill 170%atk
唔會細力過nx,銀悟嘛

1路nrose放必140萬起跳 連到lr hehe有170萬
2路極悟就around 120萬

nx就太耐無落耳環 印象中好似唔夠100萬 0突
btw我覺得落nx同極悟既最大價值在於可以連到lro既歷戰戰士
其他野真係nrose贏哂

係用魔童入就得，是但一隻魔童換做隊員就無問題

我有偏見
覺得無LR HEHE就唔落
但一定係換走NXXX

利申:無LRO

超激戰Boss進擊 關卡6 關卡：
【挑戰Boss內容】
超級賽亞人3巴達克
希爾德加恩（幻魔人）
超級賽亞人神SS貝吉特
黑悟空（超級賽亞人桃紅）
LR 超級悟吉達

【通關獎勵】龍石x35 預計9/13登場！ 出處：Kowai @ Twitter

轉貼至巴哈
大陸譯名勿插

想問下⋯隻LR 藍神⋯
佢用耳環黎覺醒
但好似數唔夠數77粒 比佢覺醒
我有無搞錯左野

同步出 派完再收

畀石你引你抽
抽唔到就會課金

係咪主線真係齊頭數⋯ 無多無少？

咁我有部分真係達成唔到

做唔到嗰啲咪用綠石換囉

家陣得25 ⋯ 綠色唔見有得換 可能之前換左⋯
仲有三份之二要打⋯有部分睇唔明佢要求係咩
有無中文網翻譯返佢每關達成條件

巴哈有翻譯

想問新神龍個3同6星球要點先拎到?

Lr Kary即係邊隻
有冇中文

悟與菲=吳雨霏

忍唔住課多一pack追左30抽

中左技菲，達列斯 同 21號
呢次課金值回票價

推巴...唔知做乜9
換過幾隻娜美星篇入隊都唔得
唔會隻魔童要dokkan左先掛？

打耳環真係好惡頂下

隻達列斯要點先可以強化到？

dl 隻國制版啦
我有時都係開隻國制黎睇任務

hp 80%以下
25%強化三回

得3回

計佢出場三次
所以係六回
都回你唔少血

又有石打

我真正的開心了！Bandai！

唔要石 要復刻物語升技呀

想問下之後個隻LR kary係咩屬

好似係技

係超定極黎

似超啦
菲利洗白

個twitter集氣運動取消咗

依個？

因為地震

改地球人集氣比悟空lor

都幾惨
一邊打大風一邊地震
真係想集氣俾佢地

唔使播，我1lv入隊就得，你用送嗰隻？你試下入返魔童潛珠關？我嗰時就打帶隻1lv送唧魔童打嗰關，打完就得左了

其實係咪唔同周目呀

其實係咪拆data睇左係13號左右出
冇落今次pool 下星期冇得抽就柒

Lr blue潛會心定連擊好？

會心 拳拳到肉

係，好似話13號開始2.5億下載唧下半活動

升咗15連

係咁睇變身動畫又幾正

隻超3係咩事

打一場有排打

打咩關可以打到合晒體變晒身

幻魔人
邪波
超一星都可能得

特登比人打架 又要食少啲珠唔出必，但都係未變超藍隻boss已經得返一行血

我唔知
我淨係見到彩星lro同極悟

印象中好似要打冒險先計

菲利隊

FULLPOWER 菲利呢 取代GT菲啦

冇
你指大波菲？可能換埋（但冇技斯）

呵呵呵呵呵呵 呵呵呵呵呵呵 呵呵呵呵呵呵

屌30lv技斯差d先過到

係咪有LR blue會好過d

dk埋技blue先啦

邊關有得刷變身悟肥料

你抽卡冇一堆sr悟空咩

等佢復刻生存篇啦

不要再說了.jpg

但dk左都係唔+防
而家打緊lr blue d耳環

大力啲咪打贏囉

Dk左再試下先
希望過到

打神王石同埋耳環打到懷疑人生

係開頭嗰d煩咋嘛
之後都係1章1隊直過

之前見過有人share個網係統計個pool實際中獎率係幾多% 有冇人可以share多次出黎

開頭果d打到扔爛電話
又65cost 又x體以下編成

入技金菲大力好多

我都想,但係冇

就黎忍唔住為開路抽極pool
求屌醒

知達放頭位放必唔夠殺咩

一係搵膠紙痴撚住抽卡介面粒掣
一係斬手指

認真 抽完LR pool先返黎抽呢個pool啦
利申之前忍唔到手已後悔緊

我果隻0潛1技唔夠殺
打左圖中果條血一半到
扣30幾萬咋

巴打想開邊隻要去到忍唔到手嘅地步

del game
最有效

就黎冇3+1啦

技菲 力rose

抽晒佢

有錢就抽啦
唔洗忍住

屌你兩個

咁我又同意
有錢咪抽

可惜我無

抽到冇石就唔洗諗

留左150石抽LR kary

技菲咁撚勁
復活隊拉人地果隻速35輕鬆過到30lv

想問埋速35升技係咪一定要食老界

唔中技菲 古拉本身冇

呢到係3+1

都好啦
古拉我都想要

我儲左400石

三加一抽到力rose開兩路
算係咁啦

好滿意 目標本身都係佢
如果多一兩隻技菲就完美

不過你唔係課哂特價石啦咩
好甘喎

Btw可唔可以add你
想借nrose打超難關

儲返黎 呢排得閒玩清返好多野

留id 轉頭加你

想問呢個要點解

終於

純綷隊點揀隊員好
45 47 n45 極意悟 超三悟爸 黑鮑
超4基本上用硬 最後三揀二點揀

過到

我仲打緊舊嗰d

成日氣絕唔到
求指教

知16都彩星左

冇天使金 得純布

知GT菲好野嚟，buff，減傷，有氣絕齊哂
btw,我掉返轉有天使菲冇純布
借人張純布都過到

知16好野黎
不過限打技屬

想問下極意悟係咪唔使潛回避，潛曬會心就得？

另外今次隻魔童潛曬會心就得？

help

全超隊

都唔知你講黑鮑係邊隻

達列斯

我會拎走達列斯
其餘六隻都有臨戰link，唔使加氣卡
3爸70%血以下都有加攻buff

達列斯

大波Z戰 點打
無混血隊長
速隊有47 ooo 35 幻魔人 LR達

落速金菲 組lr悟格

LR悟格係 LRO?

悟天+杜拉個張 速屬

今日粒龍珠點拎？

第一次開嗰陣咁過

滿血過關？

1.係
2.我自己9連11會心

Thanks x2

踩左幾次地雷
最後打第一關算

我好屎要抽到有柒達同變身悟先過到

又up 唔到圖。。
講緊過神次元

好彩吉蓮最後暈一暈

黎緊好似有超級神龍

有冇人知超神龍個三星同6星珠要點先拎到

係咪隨機一張lr真限先

理論上咩願望都得

Lr特戰隊就有你份

比張lr限唔過份啦

可能再過氣一排就有得送

送Lr都留翻4周年掛

宜家第三世代都仲要課金先拎到一隻
邊會送lr呀

課金送一代LR
金龍石

同之前個巴打配隊一樣
打左三次證明係過到既
不過要靠少少運
第二關削血到咁上下大波兩下全體清左三隻
+入第三關岩岩好爆dokkan
+達列斯暈到悟空攻擊唔到就死左
同埋好彩最後無慳回血
大波硬食比達必30幾萬死唔去

見有170 石手痕抽超pool 全炒

恭喜巴打

另想請教下
冇LR大波用極限力大波會唔會差好遠？
仲有隻LR古拉雖然我都有
但就覺得link差好難谷氣
其實係咪睇上佢三圍先擺佢入去？

龍珠收集任務：
第一循環
第一天: 使用修練場所
第二天: 從占星婆婆商店獲得PT
第三天: 點主頁面綠色箭頭6次
第四天: 進行友情召喚
第五天: 使用仙豆
第六天: 使用「大長老」覺醒章 （體屬）
第七天: 把「比克」編進隊伍並通關

第二循環
第一天: Z覺醒
第二天: 「娜美克星篇」物語關卡通關 (對決！恐佈的基妞特戰隊)
第三天: 使用全屬性隊伍並通關 (體知技速力)
第四天: 收集5個「修練」強化道具 (加林塔第一關)
第五天: 主頁面順時針轉動7圈
第六天: 使用「娜美克星篇」類別通關
第七天: 在主頁面搜尋以上的橫額

第三循環
9/5 2分50秒內完成一次關卡
9/6 完成任意「超激戰」1次（任意難度皆可）
9/7 完成關卡並且不使用任何道具
9/8 完成「冒險關卡」且不受到任何傷害
9/9 完成「潛在能力」關卡1次 (預計)
9/10 ??? 【目前尚無法得知】
9/11 「極限Z激戰」勝利1次（任意階段皆可） (預計)

轉至巴哈

見咁多人問post一次出黎

第一次第6天 冇大長老體屬點算

adore

[/quote]第一次第6天 冇大長老體屬點算[/quote]

係體屬大長老章黎dk/覺醒

係用體屬大長老章黎dk/覺醒

就黎谷到爆啦 好想抽埋極pool博開路呀
就黎忍唔住啦

隻大長老好似比我賣左 冇得覺醒

你求其搵隻體屬 覺醒咗大長老嗰行

都話左負擔到就抽啦
唔好忍

聽日又會有人問

超難關打超速, 大家覺得隻LR特戰隊值唔值得啪老界20技

琴晚都打左

極限大波高潛或者都有機會
但應該再食多啲運氣
始終LR打兩下輸出上應該係高啲

至於古拉一黎係三圍
二黎係第一關同第三關都有技屬
諗住放多隻知屬會穩陣啲
雖然佢其實唔算好坦得但都好過無
氣方面唔易谷18氣
但12氣有達列斯有菲利兄弟都算輕鬆既

From 巴哈
LR Pool

抽撚死人

呢d柱點抽

講真 算幾實用啦 好幾隻都成日用

呢d 柱想抽死人咩
好幾隻已經係之前既pool 抽到唔彩星都3突

50石支持吓算數

真 抽鳩晒極pool仲抵玩

呢個咁既陣容是咪傳說降臨pool
係既就即刻all in極pool算

就咁睇似傳說降臨

應該係啦
又冇限又有lr pick up

傳說降臨pool一隻都未中過
都係all in極pool好d

thanks
我再試下先

本身冇銀悟，冇體17
抽嚟都冇乜用

超pool屌隻囉
如果真係加速悟技菲落新cat 體17唔落都得啦

見到有隻肥婆做pick up就唔開胃

all in 200石
中銀悟，但而家冇哂石

彩星悟飯仔啦

新友抽LR 開咩潛好

見到LR kary係傳說降臨池，即刻扔150石落極pool，中到新菲、cooler同技金
不過都係中唔到隻最想要嘅天使菲

到底融合嗰關超難關可以點打
已經打剩一隻肥布歐
一個必打我30幾萬直接死

傳說降臨姐係真限啦

咁第日昇龍或屬pool抽仲好啦

恭喜你拎到老屎忽身份證

繼上次4pick up
今日再睇埋個lrpool 把心一橫射埋100石落極pool...

屌

抽真限好撚崩潰

個pool好垃圾

機率西
無五千石係手都唔好抽

有無咁誇，其實一開波都預左係傳說，佢w pool 已經出晒d 你地最想要既限，機率又唔差，算係咁啦

Lr真係好難講 上次抽斯路我都有一千石空窗期係乜lr都唔中

睇完柱馬上all in
中變身菲

咁多個係3週年最佛心

有速悟同魔童之後終於過到

其實咁都唔算最慘 最慘係佢混埋其他LR入去

唔通點...

抽到都照殺呀

有人如果課金抽佢 最後抽中其他LR應該都會幾無癮 雖然係LR好過無

中任何一隻都有癮

我地呢啲就係 我見有啲youtuber抽到傾家蕩產

最近兩次啲傳說降臨啲lr 都比較廢
都係昇龍zip隻新lr 個啲勁啲

新手留名

斯路廢

生抽巴照抽LR定點？
D柱好難頂wo

見到啲，柱，又射左300石落極pool
1500石都無隻桃姐
我要桃紅阿
其他都突一喇

咁都碌過 成堆廢卡

技金菲應該潛連擊定會心好

依家隊野課紫石揀乜好？

仲諗緊

如果想追lr kary
其實理論上應該都係傳說>屬pool>昇龍
得傳說會放pick up
其他pool=大海撈針

上面個留言漏左quote

吉連呢？

送比你

吉連係限來

課多round正價
變身菲同力rose突一 都未中過天使菲
成個特價石+兩round都可以唔中
再課/抽野斬手指 等年尾

等睇十隻手指冇晒

好撚毒
我好鍾意

用緊個頭覆

er... 除非出變身比達

仲有六百幾石，未有變身菲，但其他極pool柱都有
本身諗住all in kary，但傳說pool我抽開垃圾
留石定而家抽好？

之前唔係話jiren會有z覺？
覺舊個隻？

原來課左成814石
數番d限定差唔多補齊超極無既限

宜家抽啦 技菲真係好有用

依家抽啦 kary既柱好唔靚

我諗你講極限z
好似係話出極限z既關 唔出章(形式似之前大波)
會有章升舊嗰隻係鳩up

最重要係 600真係未必夠中 但抽極pool點都中到有用既野

600真係未夠本去玩傳說
依家極pool仲有3+1

都好有三十石拎

食住花生等睇得幾百石想抽LRF5抽唔中得堆垃圾ssr

之後喊晒口上黎話早知抽超極3+1

好似遲啲出變身布歐先

我都未有變身菲 留左500幾石抽kary
抽完kary中既話先返兜變身菲 冇左3送1優惠姐

岩岩抽左了 1round得一隻天使菲 一突
留返五百石抽kary算

1rd既話不如抽多2+1

咁可以抖下

佢應該係3+1先算一round

Oh 我指3+1 百五得一隻柱冇咩運

應該係了 我理解錯

我估佢係講一round 3+1

黎緊計哂新boss rush 吉連z 新物語同每日2石
大概都係得90石左右
加埋本身有既得唔夠200石抽kary
睇黎呢幾日要日日去拜神上香

我覺得果張爆衫吉蓮圖 應該係超激戰關卡 俾新Lr悟與菲覺醒 應該無極限Z

兔仔

兔仔係唔錯

但如果唔中LR 倒不如射哂落呢兩個3+1

冇150石，不射了

課啦

零課戰士

請問呢個係點

換潛珠關
好似打聽日嗰關先得

已突破想繼續抽黎開潛既心理關口
呢d野都係虛名黎嫁姐 差別唔大既 留石追真限最緊要

謝巴繼續努力

我同你相反，抽到彩星埋天使菲，但抽唔到第二張變身菲

三潛變身菲
1張rose都無

覺醒蚱蜢邊度多
好撚煩成日無

婆婆度

我打今日個啲解左

好滾動終於有基本野LR知悟
LR超人同悟天真係mvp
兩隻拍埋勁坦得
悟天可以疊到上廿萬
捱過頭兩關就穩
第三關得一隻超人封必比ooo係咁反

請問應該點組隊好

技blue隊長
隊員五屬

新手想問下有粒紅石5應該換邊隻好 ？

要睇你box有啲咩隊
超三悟 技斯 力三達 力悟天算係最勁個幾隻
不過除左三達之外個幾隻都要極限z覺左先勁
新手唔齊咭未必過到lv30

用咗送果兩張券同50石有呢啲

樓上如果全新ac刷變身悟首抽啦呢隻拎黎起手一流

變身悟即係第一個pool？

係
然後最好中埋速藍達或者極意悟

唔知夠唔夠時間刷

有冇巴打知道11號特價石完咗仲會唔會出多第2轉特價石

諗住all in極pool
點知第2個十抽就出左技菲！！

不過係呢隻

肯定會 佢一定賺到盡

希望今次有90+90

課多pack正價
總共抽咗4次超pool
知格比由零潛到彩星
都抽唔中新悟

諗住課多PACK石但佢課唔到
ERRORCODE1025210
知唔知點搞

熄game
13號先開返

屌40抽一隻限都無，想追隻極意悟者

個個reply都有一個負皮，邊鬼個咁得閒 ？

睇唔到點心紙

有冇人幫幫手

條友痴線

終於升完隻新力菲 幾勁
最衰得個廢cat

玩全菲利
搭多隻古拉

新菲利應該打咩關升技？終於抽到

你應該中一堆sr菲利

星期六個隻lr力菲升唔升到？

升到 但係d人話打悟爸物語sr抵玩d

)

可以參考下

有大堆sr菲利 不過冇乜料覺醒 睇下點省啲使

國際版玩家拎28石喇喂

追超pool想開極悟潛
追到彩星格比達突多一隻
變身悟三突
都未突到極悟

講緊幾多石既事先...

btw 已經唔係好update
整圖位巴打係咪已經冇玩

超pool抽咗750石
變身悟仲多過極悟

打大波Z戰
27關卡左好耐
已經用LR悟格做另一個隊長

你混血仲有隻速2飯可以落

屌 咁少石就玩到咁 乜都抵啦

走金菲入超2天使悟或者三悟啦，打多幾turn金菲無得擋都係無用

我超pool應該抽咗600 中得極悟 速悟 深藍各一咋屌

速2飯未可以dokkan住 唔痛又低防

我都係600
1極悟4知格比
冇喇屌

有冇力隊睇睇 我係用力隊打贏

速隊如果開頭金菲擋唔到大技通常都死得好快

格比係咪升咗機率

都係用返速啦

又想抽極pool開潛了
快撚d開個lr pool黎玩啦屌

我覺得係
都唔撚出其他柱

試過中三招之後出絕招
嗰下打人成140萬睇到我眼都突埋

一定要擺頭比人打又係煩 有時人地唔撚打你一野先就變到冇晒力

只可以講佢跟足原著
比悟空打左鑊金之後發老脾

想入坑係咪應該等菲利悟空二人組?

R卡推走都係岀格比

仲未有得開物語復活F ,想升金菲技 要超多章

想問新手開局邊隻好?

有Lr 刷Lr

技金菲?
係既話食廢老好過

刷撚到癲

2星期全部體俾哂佢先刷得完

知唔知剩返果D SNS連動報酬會幾時派?

會係幾時開呢個池?

傳 今個星期四

等國伏完左一齊派

THX 到時再上黎問起手

易上手 抽依家極pool
但如果會課金追限定 就等lr pool

抽邊隻 OR 隻S?

大家係時候要集定氣

變身菲+天使菲/力rose/達列斯
冇野做咪刷住先

好Q耐先刷一次 我係打算買石帳抽菲+悟空
星期4都有排等

買石ac咁你all in同一個pool啦 起馬叫有一隊

隻菲利要熱身好似好慢?

仲買石ac
早排棄game潮我見幾隻真限都唔洗500蚊 抵到

買咁點解唔直接買ac

WHERE?

你搵啲大既line群 好多老手賣帳

主要係個隊長技岩新玩家 接近0限制
力rose 達列斯 本身強勢又加氣
天使菲就同變身菲hehe

我寧願要多限起手好過幾隻真限起手
唔計雙門神 我諗得大波斯路係真冇乜限定比得上

大波斯路?
BTW 比如變身菲我抽多於一隻咁好無放2隻?

我講個兩隻係勁d係因為武道會個陣真係快好多 其他真限其實都仲有限定可以代替到 當然抽中都開心 但我中個兩隻既話應該會跳起 第三位重要既話應該係lrhehe 最強耳環隊必要
冇得放兩隻架 拎去開路啦 基本上突一之後都唔洗點去再追突

最強耳環隊? 姐係2人組, 6TURN仲要50%血先變身個兩張卡?

其一囉 最穩定既隊黎
另外個隊就暴力向

請問另外個隊係...?
我覺得6回合仲要50%血真係好麻煩 仲慘過變身

跳舞合體
個回血分分鐘夠你一命

要壓50%血玩唔黎就真 卡都唔齊一陣50%左直接GG

原來合體變滿血 我柒左

唔洗得登變身架

呀係, 我...係國際服
因為有中文..

清DATE 刷首抽仲有冇其他計仔?

同問

第六天: 收集25顆力氣玉並通關 (需於同一關卡完成)

講緊去到就黎4周年見
齊限+幾隻真限都係幾舊水搞掂 要搵真係可以好平
( 利申應該係未來飯個期開始棄 擺出黎賣比人鬥賤價賣唔出 )

即係今日拎唔到，要等力潛關先有

氣玉喎
帶定轉珠道具應該唔難

唔係潛玉

咁就搞掂

轉哂成一版都23粒,記住要轉多一次呀

好sad
淨係追一次w dokkan都已經唔知幾多倍

btw諗起之前幾隻融合話賣一皮條友
唔知宜家訓街定訓天橋底呢

你地用邊關過？
試左三次都唔得

當真?
我好耐冇睇過價
我想要個國際ac

打場超激戰點都有掛

thx 岩岩試冒險唔得 聽你講試超激戰搞掂左

有冇小號比我入坑 刷唔出封面

用神次元打一次吉連超激就攞左今日粒龍珠

係阿, 一直出隔離個D 又唔見出無我悟

抽極pool呀嘛
超嗰堆公廁實狂出

2邊都有 極個到一直都無中膽

屌你咪分開抽啦 起手既話當然all in一個

超真係冇乜必要抽 相對弱好多 仲要深藍達變咗nx
極pool即使係國際版都只係達列斯轉做超17 其他喺極隊都係好好用既一堆

盡快啦

超,極呢D係點分佢架...要進到最後先分?

日版好唔好課pack紫石+90拉多轉超pool

佢係正派定反派
有睇龍珠就大概知點分

缺咩先

哦姐係超=悟空個邊

藍達 變身悟 超3天使
極pool除左古拉 都缺

主要係大亂鬥過唔到札馬 想要隻勁既超速係咪好戇鳩

試少少囉 最壞情況都有隻47玩吓呀

屌你升古拉技真係地獄

食界啦
我升咗幾隻sr到60lv
睇見啲章果斷放棄

變身係要點樣熱身, 點出場一次就自動變?

冇呀屌 啪晒比大波菲

我食哂啲同名ssr之後就直接老界算
打呢set章同打復活的f一樣咁惡頂

之前冇為意 整咗隻開晒4路既技古拉 宜家好想退返晒出黎當老界咁食

新果隻悟空應該食咩升技?

如果真係想襯今次靚POOL最後衝刺開潛
速悟＋極意悟VS技菲＋達列斯VS下次先算啦屌
點簡

極啦

點先變到身

今次極pool既作用真係好大
技菲拯救世界

速果隻

我都諗緊 隻深藍我又冇

我都知呀屌 我都日日講 但係追黎開潛好似好無謂

有野冇就必追啦

thanks
差唔多賣撚晒
唯有繼續食5%悟空

想追咪追
我追技菲潛1 都課左我450石

但係宜家一隻都用咗900-1200

你1516緊證明你有能力再課啦
課啦

係有呀 如果由頭到尾都係得W DOKKAN POOL既話我直頭冇需要1516啦

咁耐未有新公告架
我想知有無復刻宇宙生還篇物語呀

宇宙生還篇係咪會出隻悟空可以升埋速悟技?

yes
上ssr有50%

深藍正野黎
包無後悔

認真如果你課得密既真係無謂今次追
遲啲新pool課完然後係咁中已經彩星左既就好on9
利申試過

冇玩一排,最近係興玩乜隊?
唔計LR

仲玩緊深藍達隊

我呢個pool 追咗500石
由冇深藍抽到3突

呢度有無人彩星左LR知悟

咁唔追算 遲d先慢慢補
我都想留石追隻kary/大波/黑悟

卡左大波Z戰 30關
隊長 47
隊員 ooo 金菲 幻魔人 三父子飯(140lv) 35
30關下下打落黎6萬幾血 食次大技無18萬
好難打

基本野黎
得嗰位有

收雙變身LR 收唔收

格劍巴真有心
唔該晒

好慘 我連基本野都無

靠課長卷開多左幾隻野路先打到第一隻
自認廢jer

方便人方便自己

跪求長掛

求建議 新手進度
想問下應該繼續追超極pool好 定係留石試抽LR悟菲

我會超極每邊抽多3+1
其他繼續留，連lr都唔抽

超極有無邊隻未中特別推薦
原本見張LR卡面好靚先入坑
但見好多人都話今次抽機好伏

唔係今次伏 係抽真lr呢個行為本身好伏
呢個pool算係最易中lr既pool但都仲係好難中

Btw 超pool有最勁3隻就齊啦唔好抽啦 極pool抽到中齊pick up就停啦

有無巴打有計

超極pool都係抽悟空/菲利起手就得
建議抽極pool

試吓另一邊用屁孩監生車爆佢囉

Btw 都可以星期日升隻速大杜黎用

平時用開屁孩 我國伏無速大杜

單邊屁孩一下打百零萬
要其他咭坦得住傷先得
有其他速屬既混血就盡落啦
例如LR杜換走35
仲有速學姐都係好野黎
再唔係就真係要靠惡魔人了

我個陣無LR杜都係卡左係30
又無惡魔人
今次復刻先過到

邊位巴打係太子站打緊大亂鬥

屌個AC課唔撚到

下面道具欄點解玩咁耐都只可帶3樣野？？
點樣加埋個3格？

龍珠許願

而家係咪興超隊？
超隊有冇話用邊隻盾好？
超舊超3力比達？
定而家唔興用盾落6隻大炮

第幾個係？謝謝

同神龍許願

第一項願望為"我想增加更多夥伴!" (增加卡片格子及10顆龍石)
第二項為"想要很多道具"(猜測可取得很多不同種類支援/修業道具)
第三項為"想增強隊伍的實力"(取得多種高階覺醒道具，COST上限提高10)
第四項為"想取得更多的支援"(開啟更多道具格，可攜帶更多道具，一次開一格)

所以係第4個

你會全部許晒的
基本上唔駛理邊幾個願

好詳細，唔該晒

好 明白 唔該晒大家

有冇潛飯

依家好少人玩120%隊
通常都係玩類別隊(根據隻角色加關事嘅類別)
不過唔夠卡而你又玩住初期啲關先嘅話都可以玩住先嘅

玩緊冇lr既融合隊

仲融合？都無咩角可以用

日版比狗玩 少人地28石

屌，基本野黎，應該個個都彩哂，係我咁廢1隻都無

有速潛飯

知格比係咪完全唔洗暴擊寧願要閃避

邊個咁得閒個個留言負評

係咪之前個傻仔呀

傻仔有2個喎

中左隻深藍比達
純血玩唔玩得過？

Sure

點組？求其塞晒d純血？

45 47 極意悟 已經夠打爆機

而家仲興唔興落力3比達做盾？

唔落 本身都已經夠硬

Btw45用舊果隻得唔得，冇新果隻

點解品當混血
但係ooo同xxx唔當純血

打普通野／超激比較少用 情願用多隻大炮仲好
但打極限Z／大亂鬥／超難關就仲係好勁

因為係"純粹"

加埋n45 超三悟爸

新手 打白悟開始卡關有咩方法

咁樣係咪ok?
定力45已經過時最好抽隻技45？
47有冇出新？

有無帶封必婆婆

有過到尾王關開始係咁樣扣血

夠晒啦

打極限關升速35上lv 140 sub 力37
咁就好很勁

力45仲係好top

打唔贏
卡住左係130lv
冇惡魔人

用人地咪得
你帶隊極速隊入去 頭1TURN 比人打到低過50%血
第2TURN幻魔人出黎就清場

ching 速35係用復活戰士or 極技隊

幻魔人咩黎有乜特別？
我記得關野好撚難打

話就話可以新菲當復活cat隊長，但係天三悟嗰啲放唔到

屌 LOAD錯咗係三父子極限Z
咁仲簡單 技菲天使菲打撚爆

冇抽到

新悟同新菲個變身真係拎嚟睇only
一係就易到唔駛變身
一係難到變唔到身

變身條件係咩？

冇 第2次出場就開始變 之後每出場一次變一次／第3TURN先出到場就直接變一次比你先